［長文］嘗試箍煲失敗 好辛苦

成篇都唔講自己衰乜嘢
咁到底你覺得自己衰乜嘢呢？
佢講分手嗰時又有無解釋點解分手呢？

樓主住邊頭

佢話大家真係溝通唔到，夾唔埋
我知係我成日發佢脾氣，因為知道佢冇咩脾氣，就得人，自己慢慢放大咗自己既情緒，會發係佢身上

大西北地區

做咩咁問

冇 同我某個朋友好似姐

你既朋友都係箍煲唔成？

去金鐘啦…仲講感情

我男朋友就係616同我講分手

咁仲諗，聽日七點鐘去金鐘啦…

兒女私情收埋喇，快啲出金鐘

你係女，被人飛就完咗佢啦。
再咁落去，你男友最多俾你做sp ...

放手大把世界。
老老實實，正常樣正常性格，係香港大把男仔追。
返工學野朋友搭朋友，大把途徑識男仔。

比人屌左閪未？

屌左你就再無留戀價值

上面大把連登處男毒撚扮愛情專家回應

明明十幾年來未同過親戚以外既女性講野

唔想再識其他人.....

俾啲時間自己，開頭係好辛苦，但慢慢會放淡的。

重點，千祈唔好再接觸佢任何嘢，唔好俾佢再出現係你生活，咁你會忘記得快啲。

感情無話對與錯，吸收今次經驗，下段關係就會處理得好啲。

揾多啲嘢做同埋揾人傾下都會有幫助。

佢走得咁絕無得救㗎啦，佢認定咗你係咁，你無論做乜佢印象都未必會改。

利申：過來人，希望幫到你

夠決絕，唔再大家浪費時間，其實好事嚟
下個更可愛，move on

抵 move on please

因為臭脾氣比人飛就抵死啦，只可以怪自己唔識珍惜

嘗試箍煲係極度ON9既行為,只會再傷害自己更多
利申:曾經持續1年半用唔同方法嘗試箍煲